今次習大大捉緊好大盤棋

今次肺炎好明顯係中國搞出黎啦,一次過想改寫今年美國大選,黎緊東奧,黎緊香港立會選舉,同收全球經濟皮,
呢招真係大絕,習大大好野

開始日日都有還押幾個月手足上庭

稱佢做撒旦之手 都不為過

一指錯滿盤皆落索

中國成大贏家

但佢冇計到外國奶野會大量CUT單, 復工都冇工開

又捉棋
飛行棋都玩唔撚掂

一個冇乜讀過書既人掌權係難搞d

冥冥中自有主宰

其實你諗得太複雜，好明顯雜種只係唔想我利拎英超姐

大把貨你都傻

我成日覺得d 人over analyse 中共既行為，其實佢地只係見步行步。

唔洗諗咁多，唔洗用結果推算個過程純粹係佢on9煲大咗個疫情收唔返。

東京奧運已經改下年七月

pmi 照篤數

有林鄭, 唔怕唔會死

佢根本冇諗過亦冇企圖引爆肺炎
唔爆都爆左咪諗下點引導輿論
如果佢咁都spin到做救世主
將中國模式引進全世界
真係天命所歸，時勢做英雄
但已經好似越嚟越難spin

改寫歷史

佢有冇咁醒目呀？

習定甴

習大大？
叫習狗！

呢個真
支那死幾千萬人都無咩所謂
又可以慳好多養老金

習種就習種
習咩大大

盤棋真係好大，各大國應該係等緊疫情結束後反枱, 屎煎片回力鏢中中中又中

盤棋肯定係曲線亡黨

計漏左外國買左20%檢測率測試儀

Agree

將錯就錯，轉危為機就真

但係侵侵民意係歷史高點

有時分析得太over都唔係好事
覺得上面其實都係見步行步
行啱左咪俾人吹到上天花板
習近平上台嘅經濟戰就真係有規劃嘅
不過就唔係每一次有突發野都係造出黎囉

講真中共要收皮就難少少
但習近平收就唔係無可能

捉條撚棋咩，冇腦就冇腦la小學生

研究得核武, 就會制定埋一大套核策略
研究得生物武器, 就會制定埋一大套類似策略, 點散播點得益

當時貿戰失敗, 武漢封鎖, 滅國感濃厚, 仲唔趁一野可以KO歐美日港台既時機, 執行生物戰既計劃, 愛國平民大量播毒, 沽空股市, 網軍插外國反共領袖, 仲等幾時?

歐美日如果繼續當件事只係意外, 只係自己失誤, 實在太傻豬

咩習大大？淨係識甴大大

屎忽撞棍

其實起碼佢好過外面一樣停哂先
支那內需都頂到下

食住草先

一招解千難 勁🙏🏻

殺敵1000 自損900 omg

真心癡線

Spin條撚咩依家英美意澳槍頭都對支共，d報章出晒風，連印度越南都著埋火，一開波日韓法德就自動歸隊，支共唯一做到嘅嘢咪係呃下自己人囉

似搞到自己呀，學人捉棋

呢個真，得啲on9藍屍先信，就算我睇南華早報啲comment，都係得班馬拉新加坡華人信，其他國家既人幾乎係一面倒屌中共隱瞞疫情搞到咁

示範俾香港人睇咩叫真攬炒

子

99年成大錯

小學雞邊度識諗咁多

不過肯定係Chinese Virus已觸發支爆

明明係陳同佳綠帽嗰個人諗

無單開所以私營企業大量倒閉，國企就低價食晒佢地，最後得返國企頂住，習總成為最大贏家

不過搞死人之前搞死自己

不過係中共眼中，人民只係畜生，死一千萬都無所謂

都唔係咁講, 如果侵果排唔係咁CHINESEVIRUS反擊而選擇唔出聲, 隨時比班網軍同左膠帶到風向

而且侵反擊仲起到帶頭作用, 今次見到其他國家既官員都夠膽出黎反擊支共既謠言

死個少少低端老年人口, o係中共史上微不足道

所以歐冠都停埋

看看咩產業啦
你頭半年無單 無糧 你有錢買野
上面大部分廠開到四月（打折出糧）五月無人知
屈內需咁多年 看看仲有無得割啦

支那呢鑊回力鏢打得好精彩

你以為啦，我啲大陸廠已經真復工，真有單開，真有錢賺。鬼佬地方仲爆到九彩冇人戴口罩，準備死多十萬人

8.31

歐美疫情完左一定同你計，睇住黎

澳洲連俾紅色資本影響嘅傳媒都質疑緊死亡人數

其他就屌緊佢搵國企二月中掃晒ppe 口罩 hand sanitizer 而家掃糧食奶粉
仲有屌佢搞壇嘢出嚟扮慷慨

政府又收緊海外投資收購門檻
半年內都唔會批
擺明針對強國成日想買起澳洲
廢事俾佢趁賤價買起

連登仔口中奶共嘅澳洲都咁
其他國家一定更兇狠

想翻身？
含撚啦

篤左數
頭先睇新聞話d乜乜指數三月份又正常返
聽完我都load左陣

係雜種

問題中國開始拉仇恨值去自己到
以前鬼佬都叫隔岸觀火睇香港
今日全世界承受中國帶來既禮物

同d覺得咩都係神嘅旨意嘅人一樣, 乜都想象到係佢有心咁做

果然係鏝第一風扇

信習帝谷內需，用出口口罩賺外匯經濟征服歐美，中國唔會有飢荒～～

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

拜托美帝帶頭向隻雜種算帳

同英國BJ 好有政治手段一樣過分解讀囉

黎緊幾年應該會排華
分分鐘選舉選出黎既都係對華鷹派

今次明顯是劍指世界杯🏆

睇下啦傻西

同意

完全認同。
淨係睇佢一開始將矛頭指向野味
到到而家開始賴落人哋到都反映左佢哋有幾戇9
根本就前後矛盾，大家都知咩事
只係外國仲有班人博命奶姐

今次冇啦

所以贏既機率大D 一邊死低端老年殘疾人口

一邊D人愛自由死都要出街聚會 老年後生都中

最重要係支那個基數大 死咁D人仲好

之後推動D人 生返件韮菜就填返數

次次都捉緊好大盤棋 捉完未

願聞其詳

內需都要有人㗎
死撚左幾多人自己心照啦

全球大洗牌，中國做一哥，btw如果真係特登搞生化武器，其實好撚恐怖

一子錯滿盤皆垃圾

玩康樂棋都飛出街啦

平時未必
但今次爆成咁就一定係

都唔信所謂外國人係咪真啦
藍絲親戚移左民 每次同老母講電話都屌中國班人係到瞞黎瞞去 搞到大爆發添
利申：2月中佢話一個星期會完 而家大大個回力標

淨賺100

用鬥獸棋方式黎玩國際象棋

自己都工廠都就快捱唔住
黎緊外國話唔定撤資撤廠
習大大今鋪玩大左就差唔多

我都係咁諗
之前貿易戰時習種突然公開講，所有後果由我負責

但貿易戰結果係中國跪低曬，睇來尼句唔是指貿易戰

做返原來既野就死硬, 但轉做口罩可能有一線生機, 而家大陸數以萬計既廠轉做口罩, 阿豬阿狗都話搵部機返來做口罩, 好痴線
未來日子, 中國制口罩質素應下跌得好緊要, 因為假貨, 不合格貨充斥市場, 中國人未必上當, 但外國人上當唔出奇, 所以中國工廠應有一批可以賺埋呢一水錢再走佬收皮

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

佢本身經濟唔掂都會執 經濟泡沫一爆勁過疫情
只係咩因咩原因執
如果因為疫情執就會理所當然同名正言順

捉輸自己果隻吖嘛

又捉棋?咁鍾意捉棋既喂

翻肚就有佢份

仲有唔洗買美國個幾千億貨

下次講痾緊好大篤屎

捉

而家外國排支排得咁勁，到大選年嗰陣d 政黨一定唔敢奶共，否則跌票跌到要易主，呢啲就係民主政制嘅好處，華為同一帶一路嚟緊大撚鑊

佢係咁醒嘅，就唔會俾林鄭搞逃犯
令美中協議添煩添亂

咁點解唔一開始就搞美國，要搞自己先？講到咁勁，求其搵幾條友打支針再飛去美國播毒好難？

就嚟可以整meme

有内需唔怕

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

推

其他人又會咁講
：咁因為時間上嘅巧合，肯定係支那想懶數唔俾2000億，所以搞大個病

問題係如果真係嘅，咁做乜話自己抗疫成功

佢次次棋局都係AlphaGo咁款
幾時捉過飛行棋？

小學畢業會識plan咁多野？

用支那人做活體生化武器 向外輸出病毒仲快
can't u see?

幾條友點爆到咁大咁廣呀
維尼要攬炒全球，佢講過要全球命運共同體

雜大大係中共最成功嘅配種師喎，新疆女配漢族男，廣州大量黄黑族，大量女蝗移民日本中日配，……雜總你好

佢根本就用圍棋方法玩象棋

三條六 翻大陸

公子獻頭

丁蟹

佢捉咗好撚耐啦喎

正解

讀完書都要比佢撚果下慘

但又真係好多人信係美國搞出嚟
時勢做英雄 = 你幾柒都好，只要其他人柒過你，你就會贏到最後
個天都覺得人類文明冇得救，不如叫共產黨一野清盤洗牌好過

從香港己亥事變可見，甴種的反應永遠慢咗兩三個月。

D支那牆國人係咁㗎啦，雖然我知都有明白人，除咗支那之外有邊個會民主社會嘅人覺得來自美國啊，有都係個少數人

我估支共內部會推翻佢。

如果蝗國再爆多次勁